[機場發展討論]香港機場而家面對嘅最大挑戰係咩?

有人講過唔係新加坡，而係遠嘅中東同近嘅廣州
好似最新呢篇

大家點睇

或者對中長線規劃有野想講都可以係度傾

量係多, 不過計世界各地直航點仲有距離
例如直飛英國都無香港咁多多數
同埋唔多歐美航空喺白雲set hubs

最大既挑戰咪係個空管系統囉

直航比起中東三寶的確遠遠唔夠

我覺得同國泰愈做愈差會有關係
以前搭國泰黎香港做轉機既人都多
不過國泰d長途線多咗競爭
因航又不思進取

香港個機場係旅遊package
俾人飛完嚟再落香港玩一陣再飛其他亞洲地方

蝗的教養

💁🏻

好似唔覺 CX 有做呢類 promo
其實唔明點解 CX 唔同 CA 合作一下
整個大中華膠 pass
Target 歐美旅客
say 北京入，中停某個城市，再由香港走

Ok波

三跑拖左太耐啦，無記錯要2022先落成。

行李太慢

唔好搞唔多野已經好好

又三跑,新空管
遲d比tax又多幾舊,我屌

最大挑戰梗係cap唔夠水
入侵國高官生活質素下降

一定係中華白海豚

留名學野

Exactly